有咩食物又易整又平又健康

如題
最好係用水沖完就食得嗰種
倒如奇亞籽咁
與其食個五十蚊難食到嘔嘅茶記飯
我寧願求其食啲嘢落肚算

杯面

chia seed 好似會致癌

真？

整啲overnight oats? açai bowl都好快

蛋

香蕉囉

成日都覺得生食麥皮唔知點咁

有冇攪拌機?
有既話就好多選擇。可以奶+香蕉+士多啤梨打成奶昔。健康又飽肚。可加糖可走糖。
或者係打羽衣甘藍+波蘿+蘋果咁樣。

冇攪拌機就要自己黎。
一加水就食得既選擇好少喎。
不如買樽靚既無水牛油同方包係屋企自己搽奶油多。好味過茶記既奶油多十倍。

要健康又平既，可以煮個烏冬，+雞蛋同翠玉瓜/紹菜一齊炒起，加d雞粉/蠔油/糖就搞掂。

多謝絲打
攪拌機有無咩牌子推介
之前買過兩次都伏嚟

牛油果

呢個真係冇。
淨係見過有人用小米，99蚊個隻，2個月已經爛鬼左，又一次證明国貨差
我人係美國淨係識美國牌子幫你唔到

overnight oat meals今日第二日食，其實浸冧哂第就日叮暖佢食同甜甜地嘅粥一樣

蕎麥麵
冬天熱食可以配紀文魚丸，竹輪個d
而家咁熱凍食又得
我就鍾意煮定多一份放雪櫃，配自己鍾意嘅菜做base加吞拿魚同烚蛋做soba noodle salad
汁就去donki / aeon平平地買鰹魚麵素，我會加wasabi同檸檬汁，好過芝麻汁好多，整體低卡高纖高蛋白，做完運動都好啱食

番薯可以切到薯片咁焗

烚蛋

買啲破壁機 連埋渣一齊飲

鰹魚麵素咩味

Source?

有錢就買vitamix
利申冇錢

烚蛋烚蕃薯

自製墨西哥捲餅
由餅皮開始自己搓

求教學

oats 放入微波爐叮就搞掂
wrap 差唔多全部都原材料 包埋曬就搞掂
焗蔬菜+三文魚扒 快+健康